遲啲可能要發動《香港蝻不戰爭》

屌你老母打香港人
屌你老母入黑社會